香港民主運動 獲提名 諾貝爾和平獎

美國搞撚掂自己先啦
俾左仔搞撚到污煙障氣
唔撚要你個豬肉獎呀

最後輸比黑鬼
劇本已經寫好

The US lawmakers recommended that the prize go broadly to all who have pushed for human rights and democracy in Hong Kong since 1997.

唔知點解有啲感觸

支..嬲..

最後輸俾blm

個獎係挪威嘅，唔係美國

美國跨黨派提名

定烤爹u

On9

任何落到中共臉都支持

俾blm攞啦美國佬最鍾意黑人

失望得太多

由奧巴馬攞到呢個獎果一刻起個獎已經係垃圾

一撚定係咁

其實呢個先係重點 拎到提名已經一巴刮過去

個獎唔攞得
你睇吓昂山素姬
百幾年民族仇恨衝突入晒佢數

推

Post

lmlm

最後咪又係black lives superior拎